![Диаграмма] (ER.PNG)


+ Спроектировать базу данных по данной диаграмме

+ Наполнить бд значениями

+ + Минимальные требования

+ + + 2 факультета

+ + + По 2 департамента в каждом факультете

+ + + По 2 преподавателя в каждом департаменте

+ + + 5 предметов

+ + + 15 студентов

+ + + на каждом предмете есть как минимум 4 студента

+ Вывести список всех факультетов
+ Вывести список всех департаментов
+ Вывести все департаменты определенного (на свое усмотрение) факультета
+ Вывести всех преподавателей 
+ Вывести всех преподавателей определенного департамента
+ Вывести Имя, Фамилию, название департамента всех преподавателей. 
+ Вывести список всех студентов 
+ Вывести список всех предметов
+ Вывести всех преподавателей, преподающий определенный предмет
+ Вывести всех преподавателей определенного студента.


+ Создать студента и изменить ему имя после создания
+ + Удалить созданного студента 
